病到九彩之是晚宵夜 20170724

有幾多條粉？

你數下

我都係 睇醫生要$250 入左去半分鐘就出返黎 d藥又收不到鼻水

b 有米。。睇私家

我都收唔到，訓一覺自動收左，啲鼻水變左黃綠色，好似濃痰

其實如果唔係要醫生紙
買 綠色個隻特強必理痛都夠做